今日生日，想乞句祝福

一個唔覺意又生左日
又老左一年啦

生日快樂

生日快樂。

聽日去海洋公園啦！

同一日

唔想去同啲大陸人迫囉

幾時一齊食個飯

生日快樂呀小狗！老土啲祝你身體健康

生日願望做你隻兵

多謝哂你
24小時捕住連登

我都係 祝你生日快樂

生日快樂，我今日同男朋友仔一齊一個月啦

多謝你呀
我全家都好健康

祝返你轉頭長長久久
我3年半啦

又可以約埋一齊食飯

小狗生日快樂

車頭仔

bitch !!
最近點呀你

Happy birthday

做兵唔收兵
除非你分半舊蛋糕俾我！

生活快樂

還好啦

今年都唔知有無蛋糕食
我都無同人講過我生日

一陣再入返個 post 撚下你先

由佢沉 好驚佢認到我
因為我有個fd認到我

好啦咁我即唔推

感情台煩膠太出位

生日快樂😏

祝巴打今日開開心心

多謝呀，恭喜呀

我都祝你順順利利啦

多謝哂你
不過食得多碳水化合物會肥

一個月記念打算去邊

生日快樂
期望依家就做得你隻小狗

做乜要做我隻狗

啱曬 我黎搵你食咪有得分半個

做你隻兵有賺呀

hb

生日快樂啊 話說方唔方便講係幾歲生日

生日快樂
我都係今日生日

28

27咋頂你